［集氣！］支持傑志奪冠

有無師兄一齊早啲入場

唔好燈ok?

支持傑志都叫燈